番工day1 但下星期有2個同事走了是否伏

今日係番工第一日 但今日有同事教我做野 但係個2個同事下星期都last day
2位同事都係做左二個月
個流失咁大 嚇左一嚇
佢哋話要日日OT.
份工係咪好伏

百貨應百客

你都返緊啦過幾日咪知

是

荀工唔通會呢個時候走讓個位俾你咩

依個時勢都要試用期內走，仲要兩個
你覺得兩個人係試用期內揾到更好offer既機會有幾大

你需要份工的話伏唔伏都要中㗎啦

伏左咪走
所以要供樓同養仔 真係好大壓力 比我就不了

依個時勢

通常伏先係咁請人

唔鍾意咪quit囉

望埋成team最耐資歷果個做左幾耐咪知係咪伏囉

我都有類似經歷, 份新返左幾日個老闊娘搵我傾計話title升一級, 仲加我人工
之後同D同事吹水, 知道原來公司黎緊會有4個人唔做, 嚇撚死我

份工好無做

梗係唔好
個老闆70歲都要做, 佢個祕書都要跟埋一份(唔係做祕書既野)

你最後頂左幾耐唔做呀

知道前後會有4個人唔做, 第日返工就即刻辭職啦, 仲快過佢地走

因為公司知道有同事將會走, 所以先請人填補返啲空位

我都有相同經歷

開業30年蚊型公司，返工第1日知做左最耐果個做左幾個月，第2日有人遞信走，第3日知每個月起碼走1個人，第2個禮拜再有多個遞信走

我個間大公司
但見到2個同事走 都唔話唔驚

邊行

果兩個係咪做得野？

你留意下d同事係咪一係好young做餐食，一係有d年資但好悠閒
係就小心d

我都同樣情況

蚊型公司會有咁多人走?

啫係證明間公司好有問題